whatsapp an機過ios除左backup trans 仲有咩方法?

之前ios 過an 機試過過sqlite 檔，但media 過唔到，標註訊息好似都冇。 backup trans 又得唔得呢? 求解

好好笑呀on9

無 搵人夾啦你

有,google下,but text only

冇 比錢啦

backup trans 乜都過到? 上網睇好似唔覺有冇講saved message 嗰啲

咁睇唔開呀

冇，backup trans已經係最好，佢做唔到，冇其他software做到

冇錢呀，朋友平讓舊ip俾我嘛

所有野cap圖send過去

請問可以係呢個POST留Telegram搵人夾買backuptrans嗎?

買左BACKUPTRANS 幾好用. 過黎過去都冇dataloss

1月時由android 轉iphone x, 就係用backup trans 過whatsapp 資料, 有d 會出現死圖.

不過d text 應該齊.